Microsoft出咗條promo片踩Office 2019

為咗sell office365, 特登踩到office 2019 一文不值
咁就咪鬼賣Office 2019 啦, 直接轉曬用365咪得囉
仲喺度嘥錢整啲咁嘅馬騮show

一個買斷一個供成世

一個停留版本一個持續更新

google doc

That's because he was using Bing

佢個個係點做到架？

出WINDOWS 11就可能唔offical support

Windows 10 is the last windows

咁而家Win10 係Verison 1809,
咁Verison 2100之後可能要買office 2022.

其實更新無咩用，好多企業仲用緊舊代office。
按照2019全新價1999計，三年更新一代期間免費update。
office 365年費540，你只需要用3年半左右，跟住買新一代2022繼續用個價錢差唔多。
而且呢個時候你仲多個正版2019既拉晨，分分鐘賣出去仲賺多筆。

吸血

仲有1TB one drive
如果係個family plan
有6個devices同每人1TB one drive
計落office365都用得過
尤其是family plan

us$59.99 - 1 x license
us$79.99 - 6 x license

不過港元價會貴過美元
再次證明地球唔包香港

呢個真，365要夾plan抵到爛。如果毒J一個都係買2019算

Google Sheet 有冇呢D功能?

想知有冇visio 既替代品...但想免費或平價既

窮L屋企部腦用MS online office 版

(講真屋企好少用到word excel, 要複雜d都番公司搞)

$M 當然想全世界人用 O365

佢見人地 Google account 賺到傻左

Dia

D 賤種學校要學生交 msoffice format

mra好返未? 好返打bio2?

window 真心越改越廢

冇打，越睇越唔想打

No PDF?

大把垃圾學校唔收PDF